[LOL] S10比賽討論區 (536)

TES 3:1 JDG

zoom終於輸第一場

NICE

Azir 招大delay?

直接控死隻李星

李星拉鋸團戰真係無乜作用
頭拉扯住 Azir 無大都知輸龍

唔關LEE SIN事

冇msi 係咪休賽到summer?

聽ls comment 好過 lpl 啲shout caster 唔知做乜鳩

最後一波刺激到

係真 隻中路咁廢

佢太MEAN 乜都屌一餐 佢用返CAST LCK個TONE 會好聽好多

李星=輸

冇人睇PCS?

Gragas都勁過Lee啦siu 4

邊個拎李星贏game = champ

mf一有就開大？好似係咁空

佢個套裝 唔洗靠大

同LPL一樣陣營

Pcs而家點

1-1

點解比賽冇人出達叔? OPGG長期T1
利申鐵牌

lee sin lck輸到仆街
點解lpl咁鍾意pick

Solo rank 強 係太多弱智會線上俾darius 單殺
比賽少見好多

前期小團強

李星後期打團太無用 太軟無控
打團企唔到3秒....
加上而家個個都識防李星回旋踢

呢類英比賽只會放被gank同kite

比人風爭到爆
又開唔到團

咁多個賽區得一條友夠薑PICK兩場

Thal

Tes頭三pick睇落好劣

所以夏季咪要繼續打CK

bin c

燈到JDG LASTPICK 食屎

韓服第一離左隊啦

Renek有用?

走左啦

ck都唔夠班打

kanavi勁到

Karsa

Tes

GRF出產咁多勁JG

KARSA比人屌打
JKL又派膠

呢場tes

笑死 JG係扑頭仔優勢少少算啦
但上中都無線權 TES廢撚到

Ahq點

jayce有咩用

Jayce 其實無JG 情況下 6lv 前係可以壓Rene
不過我覺得369唔太識玩Jayce QE炮成日唔中

Jdg食住個勢要3-1了

lpl 之前唔係好鍾意pick馬騮精?
playoff好似唔見有隊玩過

Global Ban

JDG領先緊經濟但放2條龍比TES

隻jayce係一開頭搶紅個波on9姐
快過對面隻rene到但慳閃重要技Q比扑頭E擋左
直接閃上去AQ隻扑頭仔
酒桶之後唔洗過得咁慘

飛機對沙皇無線權就一定架啦
依隻英前期同垃圾無分別

karsa個R

3個換中路2個塔 賺?

jayce qe未撚中過咁濟

悶到好似lck咁

jdg冇得強開 諗住點打poke陣
係咪冇睇t1對geng?

又話勁過SKT?
睇完都唔覺

冇法洛士都唔痛
隻貓已經回得晒

2V5

濕鳩英又黎料

左手同JKL

jkl

200 years KEKW

KNIGHT條痴線佬

WA DIU

JKL又黎救全家

痴撚線

JKL 勁撚到

tes雙carry 世界第一..

MISS咗招大都咁 200YEARS

JKL

Wtf

200years

200 YEARS

痴撚線左手

Knight JKL

2打5

JKL WTF

2打5 ace

駁唔到

MISS左招大都咁撚屈

左手

CORKI呢套裝成型好似仲快過之前三相完RUSH IE

大東收頭

左手 jackey

JKL 左手

azir

燈死哂

2打5仲要讓你一招大

架飛機夠膽開好野
jkl 都只係補傷啫

JDG今場咁樣輸心態爆炸未

兩邊都戇鳩

cls

痴撚線jkl

睇到呆撚左

笑撚死咁都可以輸

左手cls

屌你老味大東真係ON9英黎
BTW左手

精彩2v5反杯

中路差距

擺明贏左手啦

inferno空大都仲咁痛

士氣都打晒出黎
TES 3:1 JDG

BP問題 輸好正路 估唔到輸得咁柒

Knight

飛機神開戰 JKL神收頭

Jkl +左手真係

azir玩唔到faker果種開戰不如唔好玩

硬實力輸

左手同jkl真係cls

Wah diu 真係世界第一雙C 勁撚到

唔好用硬實力呢d大陸字.....

本身冇話支持邊隊 但係見到jdg 個上路咁串係度跳舞 就想jdg輸

Faker贏輸都夠膽開

corki baron 團戰真係世界級
好靚位 路線清晰

隊友再廢都係兩個人既遊戲

左手 沖入去果下 痴撚左線
Jkl 配合得好好

RNG 迷 點算

兩個癲佬

2v5呢吓真係夾硬贏

EA打落azir一半血

貓最高輸出

點會bp問題
Jdg揀晒d強勢角 仲要打到晒呢個組合既優優出黎
係下路出左錯
同埋巴龍比兩條友outplay5個
如果唔係拎完巴龍準備贏

無簽JKL嘅隊後悔未

邊個吹奏ZOOM 睇下輸出

Chi sin 咁就贏咗

左手個波普通炸彈包W其實好普通
faker都成日咁飛
jkl個波就真係outplay
大東勁係勁都要睇操作者
你比loken玩個波逆唔到
不過最on9都係前期有優勢 酒桶仲要劣到仆街都比對面食2條龍
個2條龍如果係JDG食已經3龍叫糊到TES急

一千萬抵比

夏季rng zoom

另一邊個CANDY想秀 搞到直接GG

違約金抵比到

CANDY真係廢撚到痴線

riot搞到ap同ad位越黎越少英雄出場 真好睇

冇一幸免啦笑死

屌你 tln candy送場game俾ahq

老老柒柒有無人可以解吓話點解JDG ban死Zoe

左手開個波好靚
但如果隻AD唔係大東依隻ON9英一定補唔足傷
靠紅色吸血+散彈槍1個頂3個痴鳩線

左手太勁

宣佈定都得
ahq 3-1
tes 3-1

吹奏ZOOM 個啲人係咪潛哂

左手main英

又troll鳩我地U記

避左幾招

Jdg下場ban azir先啦

有無LCK BEST TEAM 果D名單睇下

好想聽頭先嗰波嘅mic check

我覺得飛機OUTPLAY好多

我覺得鱷魚揀得唔好

依隊野同TES幾似 都係AD CARRY

其實依家係打營運定係前期snow ball就嬴? 見佢出返D飛機azir呢D後期英

飛機夠膽咁飛已經cls 啦

一個險簽RNG ad
一個25 仔 JG
就贏

屌那星，如果369換埋TheShy咪宇宙最強?

牙膏Zoe夠"the best in China"
from Leaguapedia

通常條條線最勁
通常最後都食屎多

theshy反而唔夾 三線開花無咩好結果 配個全盛letme就爽

The shy 俾JG GK 都係廢物一件

至少今鋪無發揮到rene既作用

世界第一易gank上路

咁似講緊lck d銀河艦隊

訓咗幾年 拎咗世界冠軍未

咁證明佢哋唔係最勁

通常都要有1條線抗壓
唔拎資源唔call jg
咁先最好
Khan放落fpx度仲廢左可能都係咁解

TES似需要一個letme gimgoon咁嘅角色多啲,唔太需要隊友幫又唔會主動make play嘅上路

全盛letme

隊隊需要duke 棄養式

幫隊友渡過前期
佢自己識搵經濟
團戰輸出又夠
係隻on9 puff雷鳩佢

JKL=二代目

RENEKTON 呢個版本有咩作用

Jkl先係ig定海神針

前期 穿對面

想問下依家隻GAME係打營運定係前期snowball為主?

應該用黎打穿線用
打成均勢都同輸左無分別

TS有場玩jayce比人gank到05X
完場重高傷過隻垃圾AD

Jdg選擇左拎預示者速推
咁你阻唔到對面換龍
最on9係火龍個次姐

其實你知唔知養肥咗人 AD好難輸出

主要係佢 tp落去下路打咗過0換3,直接上下優勢冇哂

左手癲撚晒，世界第一左手中路

諗通了 希望TES贏吧

Who needs jkl?

極度懷疑你攻擊我狗
牙狗粉大軍馬上就位
我幫你擋住 你走先
利申:狗粉

神父撐親個隊都輸

tes 買swordart 有冇諗頭

有

tes sup真係差d

狼味

swordart d call 咁廢 有JKL夠了 帶煲爛都CHAMP

可唔可以買埋ziv⋯⋯

今日冇得燈啦
今日係發自内心覺得TES屌打JDG
唔派膠根本冇得輸 中下太撚恐怖

仲超老星
S5個陣就話買得過姐

屌你啊
chatroom打句chinese virus都禁言

RNG fans谷住谷住係咁

唔通要俾25 仔同 險簽仔拎冠

燈一燈佢

神父揀左邊隻

chi na virus無事

笑左....唔講以為係worlds
講到JKL同KARSA好似未拎過季節冠咁
有咩好谷
你打稻草人嗎

fgo我棄左啦 個AC都轉埋手
依家潮流興GBF

開波未呀

唔想u記輸

怪唔之得唔見咗你

又要佢玩senna

乜唔係JKL表哥簽咩 又關佢事

蛇女打加利歐

自信選角 main角流 符合台情

係咪有人確診 搞咁閪耐

玩GBF可以撚鳩d大陸仔
我地本土打人地全華班

我地大公連都好多支仔可以打

hanabi 呢下型

你個名好熟

懷疑同公會

根本就係

左手隻SYNDRA 無放過出黎

On9 一條心睇好TES

冰女gg
2:2

都尊重左手

4 ban中路

lvmao隻雷西
應該2:2

輸硬

tes bp睇唔透
想tes3:1完場

TES開戰好勁 但好似唔夠傷

碧基

TES嗰陣四保一MF

新黎
想問200years 係咩意思

riot有個設計師個陣話比起聽玩家意見 佢更相信計設經驗加埋多過200年既設計師既idea 跟住咪俾人抽水抽到而家

369食下A酸啦

tes贏了

aphelios

Karsa今鋪完壓Kanavi

過數啦?

係咪啲人話大東唔平衡

Nathan Lutz
@RiotLutzburg

Jan 9
Being good at playing a certain character in a video game is valuable, but I think I'll take the 200+ collective years of professional game design experience.

出處

咁串

所有唔平衡既英 依家都會用呢句黎抽

對面隻史力加更加要

有隊同時pick Zoe 大東 加埋400年

唔算

ornn 201years KEKW

JDG依個陣輸左真係實力問題了

冇t1 唔算

輸左啦

TES輸左?

Grf抵死啦
嗰個舊將都有新天堂

好多都係main英

zoom 個大

Feel到要2:2了

讓3條龍

369真係唔多掂

23 MIN 龍魂 TES有機 俾JDG 拖多兩條龍就2:2

TES呢個陣真係唔知點贏
拖到後期一定輸
唯一輸出係MF 但比leblanc針死

GP搞唔掂喎
點算

TLN 2:2 想睇Talon入final

zoom隻船長真係算數一數二勁

TES麻煩輸左佢
想聽silver scrape

哈 TES THROW

karsa on9?

TES唔放龍

呢幾波Tes打緊啲咩

唔通有game 5睇

明顯係中路同AD送

Tes 88

LPL PCS 都要打第5場= =

game5

MF比人打穿咗

又中

Lee sin 又輸一場

有Game 5啦TES BP果個係唔係ON9

tes 拎mountain soul 再反cup

成個CALL有問題 李星高一LV 搶龍唔係55波
25 MINS RUSH 龍魂係唯一勝機 放俾對面拖多5分鍾已經GG

好好地食SOUL咪得
佢走去W+閃踢人
死鳩硬既開戰
俾你殺到都食唔撚到條龍啦

一個人走上最前射 比人cc中就溶左

PICK麗珊卓 李星既隊有冇贏過

咪係
根本係KARSA一開波ON99

Knight雷左兩波

呢啲先係決賽

出到屋企門口先算

佢隻冰女好撚廢

食唔到龍一定係JG問題
咁都有得賴

屌真係拎到

JG死撚左點食啊on9
用下腦啦

Jkl比人拉到 唔係有機

2個賽區都gam5

Karsa呢鋪真係完壓kanavi

tes自己throw

左手唔好再玩冰女啦

4場黑星都輸?

最後個波團唔係Jkl比人拉中應該贏

證明李星幾冇用

咪食咗囉 睇下你啲隊友

不過最大問題都係下路對線死左幾次
導致tes最需要肥個個點 瘦到仆街
越後期越難打 加上tes明明有得拎龍魂
又on9走去開團

JDG定TES第5場心態易爆炸

左手隻冰女

TES贏左
可以笑鳩IG RNG
JDG贏左
可以笑鳩GRF

等睇karsa又喊

200years 監生將loken拉高左一個level

都唔係同一個play
你係弱智既早d出聲
晒鳩我時間理條有應知障礙既懵鳩

JKL上場打嬴 自滿連水銀都唔出

邊個玩冰女係勁..

個個都好似被打爆

幫你偷隻soul跟住

Karsa 第5場一定中風

食咗又賴過第二樣

faker

對線比人雙殺好撚離譜
之前啲人仲話loken輸硬JKL
而家睇嚟都係有來有回

doinb

JKL呢場玩得好差

好奇會唔會BP中風先 成個SERIES 都係後期COMP嬴

Karsa出名第5場心態爆炸
MLXG係到個陣 第5場次次都係上佢

隻雷西最後個團打得好好

你唔好講下場?CLS

牙膏嗰樣就暈低

明顯隻sup高有班 Loken一定廢過JKL

有冇睇比賽?
李星前期2v2好強，仲有搶龍potential ，呢場係雙c送

佢無錢 已經輸對面ad成件裝
呢個陣容佢再出水銀呢
真係5打4都打唔贏

綠毛世一sup

手軟

係咪同一個PLAY食啊戇鳩
過左5分鐘俾對面食埋BARON 打到中路爆埋
你當同一個PLAY講
屌 你係咪讀匡智?

呢嗰series球球打得唔好? 有無睇比賽

LPL LCK 個level差幾遠 大順風都輸
打假打到傻左

2個CARRY 死咗先食巴喎
啱既 又可以賴JG

岩先果場納帝雷撚到 成日Q空

又要睇垃圾candy玩zoe
佢玩得仲差過Fly

球球廢到嘔wor

Karsa成個playoff都好勁，係得悲傷叫壓到下佢

loading果到，tes成10條友，jdg得7個

咩Logic?
呢個series 打得好 唔等於人地隻sup唔可以再高一班
你自己睇下綠毛今場做咗咩先

仲吹奏LCK
連輸2年worlds

唔關事 係打架打到傻

仲未講今場球球打得差

TLN 個陣點贏

因為未試過打到最後一局姐
條友game5 廢撚到嘔
一定又pick 隻leesin 出醜

jdg 拎進攻型sup,下路直接贏線

lpl實力差距冇咁大
t1 jdg top可能高過geng半班

俾人拉中想輸出都冇得輸出啦

條友on99明顯屌緊佢果波上去踢gp唔穩穩食龍魂 9唔搭8

好睇過LCK 垃圾final

睇佢地成日掛住打交睇到好炆
有時條龍差兩下就打完都要打左交先打完先返黎食
資源拎拎下見到有人又棄資源總之就要打交咁

Candy玩Zoe=
Fly玩Zoe

真

同感 ahq個陣好似好好多

出水銀咪又係俾人話pussy 已經behind仲出防裝
講嚟都嘥氣

由頭到尾講緊第一次龍魂個play
你條柒頭駁唔到就講巴龍又講第二次龍魂個play
廢撚事晒口水同條匡智狗講
等你老母接完客再教識你睇字

真，不過唔知果波係Jkl call佢去開，定佢自己咁on9

或者係玩李星本能反應 見到靚位就好想插眼飛踢

收到風下場出MLXG

條傻鳩咁聽唔明人話
好撚低質

又唔洗轉AC既

半班
Geng比skt大炒
Lck仲兩年仲要廢撚到仆街
好意思話低人半班
低Lec半班就差唔多

不過都好,打滿5場

希望LPL班韓仔同教練可能番LCK

第5場睇TES敢唔敢再放牙膏隻LB
同埋感覺TES個陣唔用布老母玩大東會比MF收皮

azir有bug
game 5 auto ban

緊係唔到
搶隻強勢打野比佢 EG扑頭
前期鳩鳩下求穩反GK
點知咩都做唔到
次次G5都係咁

輸驚個關鍵都係JKL俾人拉中

睇落贏e兩場都唔係好關隻lb事，都玩唔到rookie果種殺傷力

戰歌

bee woo wooo

低lec半班

BAN 左5場SYNDRA

羊有冇輸過
勝率好似高到離譜

唔知有冇箱底貨

啱先第四場先比zoom GP打爆

TES真係pick大東+布老母同ban lb
咁樣jdg有啲危喎

醒唔起

Lvmao隻Bard

jdg呢場再唔控龍輸硬

卡薩丁

痴線
兩邊都想妹到40分鐘

Game 5 pick bard都幾大膽

lvmao 隻bard 都幾撚勁

其實solo bard一直都好高勝率

369爆瘡

Kassadin係咪秘密武器
不過好想睇Bard點carry

jdg 藍方

jdg個陣明顯唔想拖啦
想前中期靠jg養肥起kass出關唔比tes有後期

左手隻SYLAS上次㩒住FPX嚟砌勁撚好J

Game 5戰歌真係好正

kass唔16點出關
16都唔叫後期

紅方自膠
紅方有優勢

Sylas比kassadin counter到爆 睇下左手有冇咁勁

調

換線有咩優勢
點睇?

2邊前期咁重火藥味

全隊手軟

Aatrox Sylas 🤔

好大優勢
細符文首先唔同
kass 個盾擋唔到ad

???

左手手殘？

knight

笑撚死

7到

tes中上直接優勢,而且kass前期好難去上路對線,但jdg捉咗上,369tp被斷,就作用少咗

ON9左手A左小兵 不過唔A都好似殺唔死

左手GAME5

係咪準備88

左手 輸了

上路崩撚左

Knight
支那「第一中單」
被zoom單殺

爆炸

心態唔得

左手打假波?

Jdg有世一上野
驚佢老母咩

Game5先
玩野 24

knight...

我覺得只係物魔防有優勢
本來既對線都有優勢
咁做有d多餘
sylas係上路咁長線好易比人gk

ornn提早肥左 唔到大後期都刀槍不入

雷我karsa

唔通反cup

駐爆線

上面仲吹奏完世一中路

完

找洞打

1:0
1:2
3:2

Knight 88

抵輸 g5 先來玩換線 仲要輸突

JKL G5唔該企出黎

cup上cup

聰明反被聰明誤，左手根本唔慣打上路

下路長期都係呢2隻英真係悶撚到

班on9仲用左手同faker比

Knight 上季連廢老都贏唔到都吹奏

JKL係時候打出1000萬身價

game 5玩呢D
真係當自己G2 咩

真心
唔係有明顯counter 換黎都on9

同faker隻左手比就差唔多

吹大左

邊件廢老

點解屌換線 369唔識用sylas先係最大問題喎

佢唔狗衝根本無事

為左一個369搞到中野都爆埋

連登係撐邊隊？
利申覺得兩隊求其一隊都抵攞冠

換線係為咗唔俾kassadin肥 不過就俾咗上路肥

Galileo Galilei
@LSXYZ9
·
11m
JDG hard won game 5 draft, and surprising that TES didn't try to swap aatrox mid even vs kassadin. JDG wins the lanes, outscales, and even has split push options.

係呀 Knight無問題
TES點輸都係top sup廢

吹奏個隊 既對家

比kass早肥起 jkl唔洗玩
左手唔腦衝穩打 用sylas打ornn完全無問題

Faker

Knight係有問題 上頭深追 但係唔見得調線係一個錯誤

做咪要屌換線 左手自己On9 關換線乜事

JDG贏撚左佢唔該
笑鳩grf同 Tarzan

老實講TES呢個陣暫時輸1K其實仲算係優勢黎

其實上中既英雄要分2個池就係因為線長線短
中路係要爆發同機動
上路要坦同持續輸出
劍魔壓唔住大後期kass既發育
sylas又易捉

Kanavi出戰神

而家係半坦
戰神黑切ga

details?

Ocean dragon
點處理ornn同rek Sai

kassadin點處理
free win

上路 平線 中路優勢 輸一k係唔正常tes 後期4.5:5.5輸少少

帶征服者 唔係應該出餘燼黑切 ？

BARD

kass再肥唔到就會比tes拖到佢地強勢期
aatrox 豬女 sylas 大東

反而覺得jdg後期好打d

而家仲要有優勢 wor 200

TLN

Ahq

ahq始終都係塔隆嘅私家雞

點解納帝魯斯要一直釣塔里克

唔係GAME3打完巴龍派膠應該一早GG左
TLN好撚敢打,AHQ好撚妹

而家唔係鬥後期邊個勁啦
係邊隊最快進入後期

因為呢個係垃圾

一日有空月
一日都冇冠軍

同kaiwing比差十皮

人地有卡殺丁 仲話優勢

Kass 16lv最強勢喎 tes 點處理jdg切後排

Agger

幾驚KARSA FAIL SMITE

Kass一上16就贏
唔怕

99999999

精彩到

2邊AD實力差距大到

呢波369同左手功勞好大

tes 仲有得打

CLS
依D巴龍CALL真係支那賽區先有

Loken贏2lv

TES係咪練開2打5

369

呢個TEAM FIGHT

今場369變左乘數

如果對線個個係左手 kassadin一早肥咗嬴TEAM FIGHT

未去到贏硬 sylas Aatrox 大東後期唔差 係難處理

精彩

好刺激

bad call...

369全程擲9

左手食左偉哥

999

追返曬

由0/3上返黎

0/3/0 打返去3/3/2

好睇

企喺度死?收咗幾多錢???

世一中路

sylas 加隻ad後期仲好打過kass

Yagao好撚廢喎 後排又切唔到 前排又打唔入

GG

tes好進取 唔拖kass16
但係牙膏真係jdg弱點

仆街保唔住JKL

TES 88

巴德招大

講撚咗係咁㗎啦🥱🥱🥱🥱🥱

Sylas 真係次次都可以同西羊一戰

金身 金哂所有隊友

6毛

秘密武器巴德

真係傑出的一手

上面仲有人屌369

kanavi

lvmao 隻bard係最撚勁

一開四

野輔

啲teamfight好撚痴線 痴埋一舊

Bard

巴德招大好能勁

靚cambo

gg

個團戰靚到

追住jkl咬

Edg咪教過你咪痴埋一舊囉

巴德水銀出得靚

MF贏3lv..

隻巴德cls

lvmao終於黎料

Bard MVP 完

2波贏sup

Gg

綠毛好撚CARRY

lvmao好勁

綠毛勁撚到
岩岩我話bard勁都有人負皮我
痴線

巴德

bard 痴撚線

好難放到咁靚

Gg jdg 咁勁既咩

bard carry

game
88

Lvmao今場啲大靚到
完全carry晒

LVMAO勁撚到

Bard mvp

bard 2ace

啱啱係咪有人話球球同綠毛同lib

洗唔洗喊到咁

好耐冇見過咁CARRY既SUPPORT位

最關鍵係佢出咗米鍋保到kassadin

Lvmao好撚勁

Knight真係一到關鍵局就開始on9
唔怪得當年係ldl打左n個bo5都上唔到lpl

Jdg咁都打得贏e個陣秒唔到jkl根本輸硬

班大陸仔仲話loken係jkl親生仔

karsa game 5

Bard招大真係好關鍵 放差少少都累全家

今場巴德真係mvp

Kanavi:離開Grf隊廢隊即贏ppl
繼續攬sword Tarzan啦

Jdg有世一上野輔

估唔到巴德呢D垃圾角都有CARRY既一日

3支2泡 如果中路勁小小 會唔會又一年LPL

mao

今年係咪得LPL有GAME 5
最唔鍾意FINAL 3:0

隻bard勁撚到 carry隻普通料ad拎冠

tes太多失誤了...

綠毛第4,5場救全隊

巴德招大carry左2波團

駕駛員問題

5 Chinese can’t win

係真

應該係話好耐冇見過有SUP用BARD CARRY到呢個地步，兩次大都係贏團戰嘅關鍵

bard carry英嚟

又逼害全華班啦
全華班撚又打唔出飛機

Lvmao玩Bard係另一個level, 呢個我認同

zoom同綠毛揀個mvp都知點揀
2支1泡CARRY1支1泡

記得之前有人話TES sup好廢
今日見識到勁既sup既分別, 雖然tes sup都叫開盾擋左好幾次MF大

我想問u記係咪豬咗

我真心覺得jgd 攞世界冠軍好多ig 同 fpx兩隊垃圾

而家季中都未正式到，講黎無咩意思，不過lpl真係幾勁，今年仲有四隊。係睇skt頂唔頂到

對丄一次已經係biodaddy

不過tes夏季會好勁

贏左呀

win

放得柒可以玩謝MF

玩乜撚都高你隻球球一班啦仲撐
搞清楚logic未呀

唉 屌咩

睇左jdg呢幾個bo5 loken仲係普通料咩

T1咁嘅上野出到去唔睇好

成隊都夾得好好啦，kanavi夠膽咁樣入場又係好顛

好彩

希望下鋪贏返東山條仆街食屎狗

RNG TES

mvp比左綠毛

想快d有replay播緊最後果兩波會戰

真係值得

唔計

Bard個大技好靚

4 chinese can't win又中

證明imp係LPL毒瘤

kanavi勁cute
一碌木咁無咩表情

個下入場又係勁
一野zoom走jkl再加bard ult

鑽入地底後巴德接大 冇人保到jkl

水銀既重要性 唔俾人控就可以輸出

Canna wor

因為仲有隻SUP更廢既未出

係喎，loken上年係tes

係

前排bio開台先話之前S7世界賽
喺大陸soloq 打過Lvmao
話佢隻Bard勁到痴線

imp都差啲黑八
而且loken同lvmao拍咗好耐

JKL明顯嬴loken

人嘅問題

神父又中

但係巴德有咩特點可以咁勁
得LPL 隻綠毛玩得勁

呢場直頭係誇張教科書

Game 3 JKL係好carry
但game 4根本係送

kanavi 00後 有排玩

KARSA

佢俾Karsa完爆喎，除左3等gank外，冇Grave每場都冇咩用，真係躺贏

大技
放得好 尾機
放得唔好 含球產

利申成日 pick bard玩鳩人

呢兩日入game應該好多Bard

大陸仔講到loken係jkl親生仔咁比佢打爆
事實係loken雖然不如jkl 但至少人地係還到手

JL係勁過loken 但係loken唔差喎

最尾一場都有啲用既

唔知點解唔玩Kindred
明明佢regular玩得最多

當年key + loken

隻英玩得勁係可以好全面，不過你都要d隊友配合到，始終佢係金人唔係控人，低端d玩真係唗氣

團戰大自己隊友

咖哥非戰之罪

就係衰真心

玩親都係用大技黎留人
團戰放大好易含撚

LPL 完 可以睇返PCS 精華

老老豆豆
下路係雙人線
JKL同球球/預言家夾耐啲可能係勁過lvmao/loken
但夾咗兩個星期 都話TES下路勁啲真係離譜

E技都係 真係要識夾先勁

不過lvmao係勁開 上年佢啲開戰sup已經好癲

q+普攻+ 被動
中前期好高傷

放幾個血包係ad 身後
之後可以游走
游走能力可以話sup 角之中係第一
e 係s10地圖改咗後下路對線期勁咗好多
可以玩殘對手
r 就不嬲一啖紗糖兩啖屎咁既
好難用
solo q ad唔會理你游走 1打2自爆率好高
所以好難玩呢隻

真係點估到karsa屌打kanavi至少三場
都會輸
左手同個19球真係

唔認同
死3次
第1次邊個CALL巴龍邊個要揹鑊
第23次不可抗力 明顯係要硬捉AD
保唔住

其實覺得上年jdg 都應該攞lpl 冠
利申唔係fans

又唔係玩支服

佢最勁隻草人已經冇咗

我自己玩直情唔升r

識啲野 佢隻草人好撚癲

大家點睇karsa無力回天 前期做農夫

15分鐘 世一jg 已經進步咗變廿分鐘重想點

RekSai前期農野輸豬女，有d離譜

第五場 冇曬聲音
又變翻等carry位出山

左手大爆炸啊，熟悉嘅虎味

上年點拎呀 flawless喎
春季IG仲係屌打緊

369 zoom 55開 369超常發揮
krasa kanavi 64開 小勝
左手 牙膏 64開 小勝
jkl loken 64開 小勝
球球 綠毛 010開
sup carry
end

而且呢隻野主要玩盲視野gank 既
越低rank 隊友越難配合
同沙皇一樣 鑽石場先會開始出場率提升

佢捉到Jackylove都勁既 嗰波佢係第二carry既

carry位一個對線送頭一個會戰送頭

仲要咁啱食到巴德大

小虎起碼鍾意做縮頭烏龜
邊會比你前期捉咁多次

不過講真JKL係幾勁

雷茲2200 牙狗永遠的痛

單純講AD JKL係勁JDG好多
但成隊TES 2隻SUP都係太廢

比個ming或者meiko佢應該可以再build up個上限

我覺得未夾到姐
先黎左1個月 去到決賽其實好誇張了

咪就係2個CAARY位架硬打上去
但團體合作性唔係好得
但隻SUP實力明顯係上限就係得咁多
佢跟唔上JKL可以話係唔合拍
但開戰黎講真係好唔掂

FW出身既人永遠最關鍵果場GAME都會troll/無用

homme又係癲 ssw冠軍教練不再話下
去邊隊勁邊隊
去vg打出隊內最好成績入到季後賽差少少可以去世界賽
一走vg就一直包尾
s7去we又係一野拎春冠 世界賽4強
之後s8為錢去完全無人識既jdg
將下游隊一野帶到同完全體ig打足5場
s9帶住垃圾flawless都打到春亞
年年都有進步 今年就拎冠

佢開到kassadin 已經好勁 不過個米鍋

真係，有留意下e幾年lpl就知佢真係超勁，we無左佢都即刻廢哂啦

最後一場River 李星踢幾勁

垃圾LPL真係頭痛
擋撚住kanavi同loken採訪
1 官方無翻譯 2 唔俾JDG翻譯上 3 loken同kanavi都識講中文
支那人格嗰嗰都知
唔怪得clid返韓國

佢地訓練賽 doinb講過lck geng skt果啲都係勁

呢到冇人睇pcs阿

望左下依家微博之類地方都屌緊大會同主持
即管睇下騰訊點處理

講真全場輸Knight多

第五場真係睇住knight黎食

Loken今個BO5明顯比JKL打得好
可以講係完勝 但仲咁多人吹緊JKL

靚仔多fans
唔意外啦

Fw tsm都訓練賽球王啦

唔通話廢咩
訓練賽就唔好當真

但佢話比GENG炒6:0

講親訓練賽就覺得好笑
FW訓練賽之鬼tim

因為官方suppose係TES贏
又黎官方造神計劃
搞到依家好肉酸
垃圾QQ執7吧

賽後選手對比:

1. Kanavi真心打得唔好, 雖然未去到爆炸但係被Karsa完壓, 頂龍算T1
2. 牙膏同左手鬥廢, 兩個都T1-T2
3. 369唔算打得差, Zoom我覺得話係LPL第一top無咩問題
4. Loken JKL兩個都T1表現, TES下路磨合好啲應該會好勁
5. LvMao世一Bard FMVP唔洗多講

同賽前對比, 中野表現真係估佢唔到
證明Karsa同Tian係top 2 jg

我覺得淨係講依個bo5,loken表現好過jkl

雖然第三局2V5印象深刻, 不過話loken小爆JKL無問題

我覺得support 差距黎 adc 團戰細節jkl好少少

點會呀 JKL團戰走位失誤咗幾次
印象最深刻就係第四場連續被團戰走位失誤咗幾次 被LvMao拉中
MF開大都開得唔好

綠毛隻bard同草人係其他賽區都好難揾到，痴撚線
TES sup尋日算打得好，反而JKL發揮唔太好。
Karsa節奏完壓Kanavi，野核節奏打唔出黎，Kanavi只淪為團戰功能角（尋日冇後期英拎，農多少少差別唔大，TES都俾多左少少資源俾Karsa）
TES雙c 第4,5局送太多，打唔番黎，第4局Karsa搶左土龍魂，回家補一波輕鬆推完，硬打又秒唔到人，變成4打5，柒到

lvmao隻雷西其實唔算拉中jkl好多次
係jkl自己自信唔出水銀淨化
你睇下第一場loken團戰一樣係咁比冰女r同雷西q 但loken秒解
jkl第4場mf帶治癒2v2都打輸

有無人支持香港選手

Karsa明顯完壓kanavi 點解啲人賽前仲話kanavi會屌打Karsa

呢到啲RNG fanboy同埋lms hater專屌佢地

RNG fans boy 唔想25仔咁勁

下
5場得一場karsa有優勢咋wo

利申番先 lms hater

清可唔可以分析多啲係邊場有優勢 其餘四場karsa點廢法？

銅牌仔想學打jg 留名學野

屌海燈lol改左名做TSM
唔怪得之我隊TSM輸la

佢不嬲支持tsm

所以tsm連決賽都入唔到

佢一見到大ching 返TSM
即上水 SUPPORT佢

又要逼害大ching

想學嘢 請出招

幾年前燈TSM 燈到出名喎

我知 屌佢燈到我隊KT收皮
估唔到而家重出江湖姐

Ucal KR RANK 個名就咁叫"Ucal"
係本身就冇落Grf 定改咗名？

好似本身都係

預計到場場TSM
佢都會上水支持

BJ神同大ching 都無咩時間架喇

如果TSM入到世界賽
點心紙再現

有分析未

留名學野

潛水閉關煲緊琴日啲比賽答你哋
俾少少時間佢

下
好想知道更多

TLN加油

香港隊

好想TLN贏
但CANDY咁撚廢
輸鳩硬

Candy係PCS tier 1 mid嚟

你冇睇佢上兩個禮拜打東山比人屌打咩

中野韓國人 AD SUP 香港人 上路 台灣人

東山係神級mid

上路泰國人

見到傑西覺得玩完.....

PK唔玩ornn?佢隻Ornn幾勁㗎喎

又係星朵拉 庫奇 悶到嘔

點解果波上路識拉後咁醒仲以為收硬皮

nice hook

Kaiwing

PCS最強SUP

隻Sup

kaiwing

CLS

買一送一

MCX本身都係香港隊嚟 可惜英皇唔玩

poke varus 好似唔同賽區都無咩輸過咁

勁撚到

成場得SUP玩遊戲

正呀喂

啲轉接

相信東山

pcs中文台有8000人，pcs既英文台得600人
根本重組完，都係得原lms港澳台班觀眾會睇

上路唔跟TP

唔跟又唔繼續拆

單機高手黎

幾時nerf法洛士

講嘢唔清唔楚嗰個西門嚟？

好想TLN 嬴

難啲啦

之前東山用星朵拉屌打CANDY庫奇
依家掉番轉都係比東山屌打

嘩屌 Gemini出攻裝

Unified + Kaiwing
好撚正

mid gap

唉屌
睇replay 算

MID GAP

Candy咁廢 都可以繼續打
要韓仔既話 上年AHQ 個rainbow勁過佢啦

得1 2隻拎得出嚟

又浪費本土下路一年既青春

你講緊邊個?

rainbow上年

東山MAIN個啲英咁啱係MATA英

LJL同PCS都time our

下 點止一兩隻呀
世界賽AHQ 打得最好 係佢同Alex

想問下香港現役職業最強陣點排

睇翻18年 亞運個陣 除左unified同kaiwing其他而家已經冇打

真係3ban中路
估唔到東山依家俾到咁大壓力

爆seed啦

LOL

Renek Ekko Panth 👍🏻👍🏻👍🏻

candy

係咪會3:0

小丑賽區

karma

Candy 好似FLY咁 直接dive

隻MF廢撚到..
無神神開左招大都唔知做乜春

艾克交大做乜

NICE TP

2邊都唔知做乜咁

solo q

有FLY身影

Candy真係有啲廢 大技落點好怪

你睇下幾好笑

低能仔

閃開咗再回頭俾佢A 收咗錢??

搞笑賽區

第一次見ad行頭探草

咩事

閃R!

我睇左D乜撚野

傻仔PK 唔撚係坦俾人A撚死

娛樂賽區
根本唔係講實力
係講唔失誤
加pick 後期英就得

nice

同Solo Q調返轉
Solo Q揀前期英 打爆對面心態 完場

BAN撚哂東山啲英 即刻忍影

吓
Ekko mvp

乜撚野東山有威脅到要3ban

係佢仲係廢到3ban就可以收皮

LS SINNER COMP

玩JG 注爆一路就ok

第一次見AP可以單殺加利歐

MID FUCKING GAP

041

第二場trundle 壓到，但其他四場一係行街一係troll game 比人carry，可能我太低牌位唔識睇比賽

好彩佢玩功能英 都冇咁傷

可能一陣出死帽

sor 原來呢到唔屌得karsa

純坦算啦 頂多比佢出金人

建議驗眼

第四場19分鐘龍魂點+2預視者 行街?

冇話唔俾屌任何選手 有證據任你屌啦
你講完佢4場廢 但又講唔出點廢
淨係留低句原來唔屌得karsa
柒撚咗就認啦傻閪

無計依到全部都係RNG FANS

對位sylas呀大佬

我對karsa 嘅評價係
佢攞隻坦掉中下CC 唔feed tes就贏到，可惜咁都做唔到
真係好撚惡覺得karsa廢就係rng fan
不如各位大神講下tes唔係輸karsa咁輸邊個？

神父

如果TLN輸 真係只係輸Mid

4 carry 1

對位sylas又點 又唔係Karsa叫對面pick sylas
佢做足要佢做既野 但你就話佢行街 明明第四場knight 同JKL throw game

又學到野了控地圖資源=行街

第四場係tes走緊佬佢過度活躍衝入去踢人throw game喎，巴龍位

有異議？

今場tln應該贏

蹲點比人反開

咁你夾硬攞啲失誤黎講個都有啦0失誤咩

係，karsa 世界第一，一個carry四個

踩完你唔開心我讚下佢la
平心而論佢係好ig個jg 少少，隻leesin有lpl top 5

咁係咪佢throw game先

留意番（5場得一場karsa有優勢咋）

你真係唔識架喎
佢死咗 只係輸小龍 唔係knight 同jkl送頭 點會輸巴龍

pk乜料

似係送頭 如果佢守住食遠古既話 塔隆狀態極差應該唔打得

sor 我記錯場次，唔係game 講緊game 4，等我一陣煲完返黎屌karsa

香港人下路差一局

果個位太急 隊友跟唔切

咁你答到tes點解輸未

kaiwing D勾真係勁

佢啲決定好果斷 上就直接上 冇淆過 幫到隊友搵到位輸出

最強SUP 你估流

但係我覺得有陣時啲燈籠位有啲亂放 可能係我低端

屌點解又係machi選邊

無記錯呢到以前反karsa反得好勁下
今次無乜人反都證明佢玩得好啦
Jdg有優勢控龍都輸karsa算係咁

KARSA 前期做咁多野 算係咁

輸左既揀

會唔會係調返轉
5場得1場kanavi禁屌karsa (trundle v 酒桶)
第 4 5 場輸tes 個人mistake 同 jdg sup靚開戰

利申撐kanavi 但佢野區/地圖控制真係場場俾karsa禁住

支持tln

其實TLN咩背景

痴線BAN麗珊卓

可能睇咗琴日LPL

好似PICK親黎對LB都冇好下場

兩場都輸

Candy Lb大鍋 揀返加里歐仲好啦

又要game5

Karsa以前出名心態爆炸同中期行街
但今次連班支那仔都無話karsa打得廢
反而jkl差唔多8成會戰第一個死又唔關佢事？
Jkl個種打法一無好似theshy同rookie企係前面吸火咪易失誤比人秒囉
369同knight都係弱化版ig中上 打團唔夠勁
Loken mf帶淨化平jkl線
會戰你當tes真係唔捉loken?
Loken淨化頭巾係手化解左幾多次比人捉先輸出到
相反jkl mf唔帶淨化帶治癒輸線都算 仲要唔出頭巾比人秒
仲有雖然第5場lvmao隻bard好癲
但唔好唔記得最後贏個2波團jkl都無閃
而jkl個閃都係loken上一波團逼出黎

LB同星朵拉係技術線??

雖然karsa唔係話特別勁 但琴日嗰場bo5點睇戰犯都唔係佢啦

睇怕都係要打夠5場

咁撚樣你都miss

咁ON9?

agger 齋論第五場 就JKL同左手問題大d
比人線殺 完全冇得賴其他人
果波karsa dash R差d捉死卡薩丁
捉得死就順風了
不過比巴德個幫手淨化左
利申：比人屈係karsa hater

4 ban 中路 中路都係打輸

完場睇下lb輸出左幾多

Candy下場玩坦啦唔好再雷啦

PK咁撚廢都嬴到 CLS

有咩選擇好過trundle打graves

揀坦/鬥士冇咩好處
Elise Ekko我覺得好啲

鏡瓜

同琴日一樣?
1-0
1-1
1-2
2-2
3-2

EZ任poke

但係drx又係咁打

同埋trundle清野唔係慢好多咩

Candy低dam過隻坦

一秒唔到佢就好難搞

屌你老母又雷我U記 上年就東山 今年就CANDY

所以一開始就講有candy輸鳩硬
雷我香港下路

想u記同kaiwing攞冠軍

次次都係中路出事

三場揀特朗德都輸
下場仲有冇隊揀

PCS都冇勁中路架啦 點換都一樣

Candy 佢玩加里歐都係雷 但係起碼控到人 坦住先 輸出角一廢就根本打少隻

galio廢極都可以嘲諷同開大
輸出英佢真係場場做觀眾

Kaiwing學尋日lpl拎隻bard出黎carry

machi 見識完candy 隻lb仲曬一個位ban?

係我就放出黎引佢揀

妮可

我覺得TLN玩李星呢個pick唔太好
前期好多時都輸/唔敢開波 李星到後期又係垃圾

雖然琴日river有下踢得好..

明知CANDY咁撚廢 仲用佢
台服係咪冇勁人

隻中廢撚到 TP出黎得半血

退哂休了

2邊中路都係最垃圾個批

PK 廢撚到

唔通CANDY 百屌成材

好彩無MSI
唔使睇呢2隊是但一隊出去比人屌打

燈到Candy carry

終於都唔怯

西門肥撚到

日日係屋企直播 又唔洗湊女

咁樣拖法會比machi反cup

純粹想睇夠唔夠越南同c9打

好ON9

等潘森復活

C9今年咁勁 唔洗諗打得嬴

暫停完即刻打假

candy變撚咗牙fly?

果然係垃圾賽區 咁樣都可以俾人食左條巴龍

就黎食完先入去 CANDY 唔一早大 秒隻AD

200years又要黎料

後期了
TLN

李星

river 贏1 lv重

u記champ

lee sin隱左成場形,贏1個smite就夠

kaiwing真係勁

u記個樣同輸左無分別

CANDY 關鍵秒咗隻AD

大東被秒

恭喜u記kaiwing第一冠

MCX唔係都只係輸左一次BO咩 點解唔係打多場BO5 明明雙敗
利申支持TNL

香港下路

塔龍

TLN都幾慘 連續兩日打滿5場BO

決賽WO,仲雙敗?

如果係AHQ既話就會係BO13
3+5+5

完全冇反應

呢個弱智賽制究竟邊個諗出黎

好似之前爐石咁 雙敗就算到決賽都仲係有效

濕鳩賽制

依個版 藍方根本無敵

Talon

Reksai 2.4K傷害點打出黎

Candy mvp
係比都比kawing啦屌

Machi 三場藍

係咁俾人POKE 入都入唔場

？？？？MVP??????

依場做到野喎

雙敗都算
最on9既係bp全勝組第五場無得揀紅藍方

冇入過場 candy塔底食兵 得first blood gank到u記

如果東山拎冠軍算唔算一吐烏氣

今場姐唔係BO5

kawing5場都屌打koala wo

Unified 一場MVP都冇？？？？

佢每場都有個MVP

Kawing D煲冬瓜好香港

不嬲都係揀三場嫁喇
MCX咪1,3,4場揀邊

Kaiwing唔係蝗語差應該去到lpl

PCS真係無睇既價值 見係西門賽評先睇下

呢場唔計第三條龍下路塔比人夾算係咁 打線比人poke到pk

條友口齒不清都上到去翻譯

神J奇都係咁上下咋喎

最後一波 捉到隻AD 算係咁

講廣東話會唔會好d

啱 宣揚香港話

PCS Faker

個翻譯直頭唔講

尷尬到 個翻譯

笑死

英文翻譯

個翻譯做乜鳩